拍拖之後 變咗做宅女

同佢拍拖之後，大部分同佢一齊既時間都係宅係佢屋企。除咗扑野，煲劇，感覺上有啲野做，其本上係訓係到hea。

每次都係我過去佢到，10次可能得0.5次係佢過黎我到，亦都係因為咁，我老豆老母唔係幾中意佢。我每次去佢到，都會留到好夜先走，次次都係撘的士走。

我叫佢黎下我屋企食飯，佢話過嚟既路程危險，有肺炎。咁我呢？我黎你屋企就冇事？

我有次係佢屋企 話悶，想搵啲嘢做下，佢就唔開心，話我話佢屋企悶，姐係唔想再黎。但係其實我只係唔想剩係訓係到，唔知做乜咁，浪費時間，想做啲會有多啲回憶既野。整下甜品，落街散下步都得。

成日係屋企，唔係扑野，就係訓係到唔知做乜... 我話想出下街，佢會話攰，危險，有肺炎。
就嚟一周年...又要宅係屋企la... 唉...

性愛到會

學下打機

感情問題一律建議分手

有打 但打到悶 唔想對住個mon 想做啲實體啲既野

入夜行下公園

隨時隨到嘅雞邊度搵

真，你試下話 唔掂得唔扑得，睇下佢仲有冇興趣叫你上去

你係咪同左我ex一齊

免費雞 仲要送上門

自從無拖拍 我就變咗宅女

開咗新ac就即刻開膠post

真。送上門
咁都有女真係好

其實佢對我唔差..只係唔識浪漫，同有啲懶。
我話唔想搞野 佢都唔會逼我

難聽講句 私家雞

咁依d野無得迫嘅，
你話唔想搞 然後呢？

咪一齊訓係到煲劇囉

無啦？咁有咩問題

我就係唔想剩係宅係屋企乜都唔做...
唔想連黎梗1周年都係係屋企hea...

哦，你係度講有撚用咩
你把口用嚟做咩，剩係用嚟含撚㗎？

呢D好男仔黎, 出街又要洗錢又有機會中招
日日留係屋企度咪幾好,第時個男仔有錢肯定買樓同你過二人世界, 所以記得同佢行埋落去, 叫你分手個D都係仆街黎, 咪撚聽

好葡萄，一個call就上黎，屌完仲識自己走

扑嘢

男仔如果自己住又真係會叫女朋友黎自己度 好少話會去返個女仔屋企hea...更何況想私人空間想攪野

轉頭分手，樓主搵其他人埋單